呢刻，除左真係有一堆仲有良心既警察叛變之外，我睇唔到有咩出路

如果你係警察
仲有良心
唔好辭職

召集其他有良心的一齊組織工會叛變
你將會成為歷史英雄
唔需要怕未來係點
香港地唔會餓死人
眾籌都夠你過世

推

push

建制派及其政府 公然向香港市民發動恐怖襲擊！

地鐵故意堅持開住車箱門，任由警黑合作虐打市民

香港政府= 台灣鄭捷

我希望有

但唔覺得有...

呢刻，有良心既唔會仲係警察
咪發夢啦

我唔信有好警察，係一個都無啊

警察有良心 = 中國有好人

徐部高 ？

香港人守望相助, 組隊保護自己。

謝晒皮有變節警

希望佢可以召喚到其他人